點解咁多普通/中下樣既女仔咁多人追 反而中上/靚個堆無咩人追

如題 眼見身邊好多樣唔差性格好既fd都無仔追
反而有d個樣普普通通 性格唔係好既好多拖拍又多人追

介紹黎識下

係，樓豬就係最佳例子

中下樣 冇人追
次次我追人
倒貼埋啲仔

俾人追嘅感覺係點

咁點解男人不壞 女人不愛

竹門對竹門